有負能量既同我入尼!

今日心臟強大,任屌唔嬲

屌屌屌屌屌你
屌你屌你屌你
屌你老母屌你老母

可唔可以轉移俾你

可以講出尼

我好唔開心 點解我係一個仆街磁石

返工表現差
隨時俾人炒
唔知自己想做咩
歡迎起我底

加油呀你!如果係pt暑期工果啲就唔洗驚啦大把

如果係有咁上下，咁你係咪應該檢視下你係咪岩呢份工呢。當然唔岩都可以做，當係適應新環境，令自己變到更強，表現呢啲野盡力啦!

有幾仆街先

我都好仆街，不過個人有自信之後仆到死都未驚過

Fg full time

力爭上遊啦!做唔好真係要努力搵方法解決,例如同事?或者自我增值
加油啦,有排你捱

股票輸到傻

又冇女

最簡單就係交友APP

邊隻令你大出血阿
錢財身外物,TAKE IT EASY

Thanks!

身體，工作表現差 內向 a0 無咩朋友 性格負面 唔靚仔唔聰明 無記性 粗心大意

報下活動識多D朋友仔

發現到自己有呢D問題可以GOOGLE下,有好多資料幫到你!
加油!

上年9月尾嗰陣同個女仔曖昧，跟住個女仔覺得大家唔夾拒絕我。我諗住自己放低咗，但依排唔知做咩係咁自虐諗起嗰陣自己做得唔好嘅地方，成日諗如果當初唔咁做唔咁講個結果會唔會唔同。同埋其實佢拒絕咗我之後兩個禮拜就同我嗰陣時個fd一齊到依家，嚟緊9月返到外國個圈子又有時會見到佢地兩個，都唔知點好

無野架，戀愛係自由。

驚尷尬就快啲識多個女朋友帶出去外國威啦

呢個情況就睇你點諗，如果我係你我個心會唔舒服，解決方法應該係接受現實，拿拿林搵個合適既人一齊應該就會無咩問題了

因為我上次放低暗戀另一個女仔都要年半到，依家放低依個我驚好耐都唔得，加上放低依個嘅進度好似俾我想像中差，見到關於佢嘅嘢都會亂諗嘢。突然好似有啲唔識接受現實咁

咁可能要啲時間，你要加油!我得你都得!